聖誕節對我的意義

聖誕節對我講黎只係2日紅色假期，可以係屋企抖下。

香港加油

same here

...

咁就過左個平安夜